30 歲人，轉工仲會唔會比 CE AL 成績？

你得 al 咪要羅

俾最高學歷那張

剩係比大學 transcript / cert ?

唔好講公開試成績啦

第二份我直頭連大學畢業證書都冇拎出嚟

政府工要

就連第一份工做大公司GT我都冇畀公開試成績
（雖然係公廁GT）

我都想知，仲有d已經黃晒既reference letter

Cv唔會寫
佢問我先比

冇咩因由佢問我要公開試成績, 唔撚要啦份工

HR果位都隨時係DSE唔識睇CE,AL

仲要覺得AL攞C即係dse 5
隨時嫌你太廢hr都過唔到

我 CE 中文 lv2 會唔會以為我唔合格？

利申 AL D

ce dse都係lv2合格

但係 CE 得 5*
唔知 HR 會唔會當 CE 2 做 DSE 2

邊會咁得閒

再講出嚟打工，有幾多真係睇公開試成績